政府一日唔成立獨立委員會 我地一日乜撚野都唔買！

事到如今 政府好明顯係當我地廢噏 彩我地都有味

唯有比啲壓力商會 等佢地施加壓力比政府

由即日起 除咗基本食糧 其他野盡量罷買！

波鞋？ 電話？ 衫褲鞋襪？ 忍下手啦！

將啲錢捐助前線義士仲有意義啦！！